有冇人會蒸軟HARIBO糖黎食？

就咁太韌，
蒸軟佢既話，火喉要點控制？

Show Blocked User - 乏味魔

蒸完都太韌，通常都開兜熱水煮溶佢飲

浸vodka

通常都會煎下先
咁樣食落會香啲

樓主平時生食？

用梳打粉醃一醃咪軟囉

我就習慣用醋浸。

夏天食先好，要猛烈太陽先曬乾，跟住蒸。
好正~

隔水中火燉四個半鐘，攞出黎放涼後入焗爐170度焗20分鐘，出爐後唔好比佢吹風，三秒內服畢。

不嬲都係 乜有人唔蒸？

使乜 開左擺幾日就會軟